《勞動新聞》：樹立社會主義生活方式是爭取前進發展的重要工作

朝中社平壤３月１４日電《勞動新聞》１４日發表署名文章指出，樹立社會主義生活方式是把全體人民培養成為具有高尚精神道德風貌的真正的人，大力推進經濟建設的必要工作，也是堅決維護並發揚光大我們朝鮮式社會主義的重要工作。文章摘要如下：

是否勝利推動革命和建設的激烈的政治鬥爭、階級鬥爭，就是樹立社會主義生活方式的工作。

樹立革命而健全的生活方式就是社會進步、我國革命波瀾壯闊的前進道路。

只要千方百計地鞏固主體力量，才能走抱著一般覺悟和決心不能走到底的艱苦的革命道路、鬥爭之路。

樹立社會主義生活方式是為自己、家人和後代的工作，因此我們要當家做主完成的重要工作。

要大力展開全社會、群眾性鬥爭，以防資產階級生活方式的侵襲。

創造並發展我們朝鮮式高尚而美麗的文化，是在切實樹立社會主義生活方式方面面臨的迫切要求。

所有部門、所有單位越是更多創作出可以為我們自己東西驕傲的思想精神財富、物質文化財富，人們越自覺地排斥別人的東西，因此我們的思想文化陣地就會進一步得到鞏固。 （完）

共產黨都係寫呢啲黨八股